你見過最淡定既fd 係點？

果陣中學
有幾個on9仔就鑽穿bonaqua樽蓋, 整個窿
用黎整飛雪水炮, 周圍噴人
咁我個fd 果陣就俾呢幾條on9噴, 瞄住lin頭黎噴
噴到透晒lin , 都成程都冇避，
仲話：「你咪噴囉，有咩所謂姐」

真係好撚淡定.......

小學果時唔小心整跌左我個fd最鍾意既hello kitty唇膏
以為佢要準備喊加告狀
點知佢好淡定咁講左句: 我下個星期去日整再買過囉

中學嗰陣出去食lunch，
過馬路嗰陣有架van仔喺轉角鏟出嚟無收油，
我個fd企定定喺路中間望住㗎van，
仲喺到話咩夠薑你就一吓鏟死我

之後無記錯佢好似瞓咗幾個月醫院

中學有個同學好撚聰明仲醒過某d教畜
係平時上堂聽書一聽就明過d黎，未見過佢溫書亦都甚小交功課，校內考試佢從來唔溫但成績一定頭三
dse果陣見佢竟然日日係fb到直播打機
最後佢dse有幾粒星但中文仆直入唔到U
佢都唔撚驚求其讀住asso先最後讀左半年因為成績太突出入返U

中學有個fd 每次都搭正差一兩秒先返到學校
我間學校遲到要罰企加遊街示眾， 同埋要寫悔過書加留堂，仲要比個訓導當狗咁屌左半粒鐘
所以好多人都好驚遲到
個陣學校8 點打鐘，佢每日都係7點59分58秒左右先係學校門口出現
我就早佢少少踩單車返學， 每日我返到學校鎖緊單車既時候就會見到佢好優閒咁行返黎
佢就好似唔撚驚，我望住其他人跑到成隻狗咁，惟獨是佢就係漆黑中既螢火蟲一樣計準個時間搭正返黎
大個左雖然就發現返學遲到wfc 但諗返起每日見到佢個種滋油淡定個神態真係好撚正

有冇諗過你個fd係暗爽享受緊

中五考gcse 溫都冇溫過就全部A*

考dse前晚我溫到仆街死 佢就打麻雀打到12點訓

最後我個分啱好碌入U 佢就入咗Cambridge

去日本旅行果陣發生地震 然後繼續訓覺

打網球，雙打，隊友開波

一開波，個波勁快咁直飛去佢個頭

佢頭斜一斜避開左

好似路飛避激光咁

好淡定

個朋友就係我

你fd:考試前晚仲溫書 正傻仔

條女叫分手 睇完哦左一聲

隔一兩個鐘喊到仆街

火車已經響咇咇咇聲準備關門
佢就慢條斯理行入去